这似乎是广泛推出，现在可能会惊讶于一些广告商谁已经习惯了这个屏幕的旧版本。谷歌搜索中的标题变化造成了困扰；周三的每日简报|巴里·施瓦茨| 2021年8月25日|搜索引擎土地
安德森和大多数角色扮演者一样，习惯于在活动中安排自己的服装。全副武装，无处可去：在大流行中扮演角色|劳伦·奥西尼| 2021年6月25日|华盛顿邮报|
我们的文化习惯了希拉所渴望的健康人格的灵感。罗斯·拜恩在《身体》中展现了她迄今为止最卑鄙的一面：“这让人非常不舒服”|凯文·法伦| 2021年6月17日|《每日野兽》
因此，开始让你的狗适应未来生活方式的变化。我是个坏狗主人。别像我一样|凯特·西伯| 2021年5月11日|户外在线
对他的死的快速反应表明美国——特别是双子城地区——已经习惯于应对此类事件。明尼苏达州警察局长金·贝尔瓦尔、安德里亚·萨尔塞多、希拉·里根2021年4月12日《华盛顿邮报》称，射杀达恩特·赖特的警官显然是想用泰瑟枪，但意外开枪
瓦莱里亚流下了许多眼泪；有很长一段时间她无法适应自己的损失。梦幻故事与散文诗|伊凡·屠格涅夫
他还努力使自己习惯于吃生肉，但这是一个他永远无法达到的完美点。伟大的男人和著名的女人。第3卷，共8卷|各种
他试图使自己习惯于有一个名字的想法。文明的地位|罗伯特·谢克利
尽管我尽了最大的努力，我还是无法使我的肌肉适应这些新情况。法老的经纪人|埃尔斯沃思·道格拉斯
你看，这是你在意大利的最后一个夏天，是为了让你适应英国的季节而制造的。玛丽·沃斯通克拉夫特·雪莱的生平和书信，第一卷（共2卷）|佛罗伦萨·A·托马斯·马歇尔